安察洛堤：曼聯和槍手的美國老闆更關注俱樂部收益 E-mail 此主題給朋友

拜仁主帥安切洛蒂在近日採訪時表示，他認為阿森納與曼聯的美國老闆對於在收支平衡表上所獲得的成功重視過主帥在賽場上的表現。

阿森納的老闆是美國人克倫克，而曼聯老闆是美國的格雷澤家族，前者在今年5月曾遭遇過球迷的抗議“是時候做出改變了”，因為阿森納主帥溫格已經多年沒有染指過聯賽冠軍了，而後者在弗格森退休後也多年沒有染指過聯賽冠軍了。

曾執教過AC米蘭，切爾西和皇馬的安切洛蒂表示，曼聯與阿森納的處境和他曾經執教過的俱樂部那種高壓處境很不同。安切洛蒂說道：“我很幸運能夠執教皇馬，儘管他們後來選擇換掉了主帥。在大俱樂部裡總是很難待上很久，因為他們的期待非常高。有些俱樂部像曼聯，弗格森爵士在那執教了很久，還有阿森納，溫格在那執教了很久。但他們的情況是不同的，球隊的老闆是美國人，他們對於金融方面的興趣大於該選擇誰做主教練。”

安切洛蒂曾在今年5月也批評過曼聯和阿森納的擁有者，他稱格雷澤家族和克倫克不像皇馬主席佛羅倫蒂諾或是AC米蘭主席貝盧斯科尼那樣有激情。

哦

16強就打撚殘你拜仁隊閪波

死肥佬16強等住比爺爺大巴大巴車埋黎